只屬於真香港人嘅歌

麻煩各位如果許可嘅話 背咗首歌佢 然後每日2031停低唱呢首歌 令更多人識同一齊有勇氣唱同發聲。

今日細佬我係旺角行人天橋已經踏出咗第一步 雖然唱得唔好 有啲位未識唱 但係我見到有一兩個手足一齊唱嘅時候 我就更加用力唱 好多謝有份一齊唱呢首歌嘅手足

希望我地可以係煲底相認嘅時候 可以再一齊唱呢首歌

願榮光歸香港

光復香港 時代革命

Pish平時都會不自覺哼岀來

推

聽日呀！冇人講呀 機場見

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

呢首歌係對証明自己係真香港人嘅有力證據

我好想聽到成條街都唱呢首歌

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

好想翻母校係聽到呢首國歌 而唔係義勇軍進行曲

好想聽到升區旗嘅時候係播 黎明來到 要光復 這香港

好想係kkbox有down呢首歌

好想係Spotify有得down

希望可以係街除咗我之外 聽到有人唱 來全力抗對 勇氣 智慧 永不滅

push

1/2031

2/2031

3/2031

推到全香港識唱聽親都有種歸屬感我愛香港

4/2031

5/2031

唔洗全香港人 我淨係要真香港人識唱就夠

6/2031

7/2031

8/2031

9/2031

10/2031

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

612 721 85 811 831

播既時候應該就唔係升區旗， 係升國旗

真

11/2031

12/2031

13/2031

14/2031

我噚日已經係YouTube download 咗落黎做mp3/ mp4檔，日日洗字句腦，兼且airdrop 俾人，大家快啲試吓啦！

唔識download?你將條link 貼去啲YouTube converter 就得㗎啦，好多網站都做到呢個功能。

我就蠢啲，用電腦download完，再whatsapp俾自己，再用電話download

我都係

15/2031

16/2031

17/2031

大家只要係首歌條link到加ss係youtube嘅前面

你就可以down到mp4

例如係http://www.ssyoutube.......

mp3嘅可以將條link嘅youtube隻字到唔要ube 淨係要yout

然後就down到mp3㗎啦

例如係

光復香港 時代革命

-MP4 format

-MP3 format

喂到埋口啦 食啦

18/2031

19/2031

20/2031

21/2031

22/2031

23/2031

24/2031

25/2031

26/2031

27/2031

28/2031

29/2031

30/2031

31/2031

32/2031

33/2031

繼續唱 唱到人人都識

(忽發其想)18區齊齊唱願榮光歸香港

34/2031

35/2031

36/2031

Push

37/2031

38/2031

40/2031

41/2031

多謝手足咁有心作歌 不過其實歌詞真係好橋口 旋律又唔算係好聽 不如修改下

橋口極 難聽極 都一定唔夠義勇軍進行曲橋口同難聽

拎舊屎黎比實輸啦 我地要求唔好咁低

背左了

ok 等師兄改曲同詞

不完美 但可接受 要改善

光復香港 時代革命

我都係 今晚8點31分 就唱出黎啦

Me too!! 2031 sing this song together

42/2031

43/2031

44/2031

45/2031

係啊 我都明佢地嘅努力 唔想比佢地有hard feeling 岩岩係google form留咗意見喇

師兄快啲背咗先

46/2031

47/2031

48/2031

49/2031

50/2031

51/2031

52/2031

53/2031

54/2031

55/2031

56/2031

57/2031

58/2031

59/2031

60/2031

一齊唱，日日唱